灰完頹完 休息下繼續努力

Drew Pavlou同澳洲手足聲援12人

Day103

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

堅持！！

Push

記得RT
見字飲水

RTTTTT

見字坐直

見字RT 今日已經唔算多

RT, PISH

RT

推

關關難過關關過

感謝澳洲手足

見字RT

推推推

TUI

頂住呀
之鋒一直好關心囚權, 12 手足...
我哋可以做嘅已經唔多, 但貴在堅持!

Never give up

着多件褸

暖男

自罰

早晨

Up

早晨呀bra bra

今日好凍

物理上就暖

36.5度？

基巴好勤力喎，記得保重呀。健康至可以繼續幫人㗎。

食住早餐推

早晨呀喂

RT!

基巴

長期37度

入唔入到商場

亂亂好耐冇見

推咗先

英英早晨

brabra morning

最近好嗎

Rt

sem尾

食左早餐未

Metoo

聽日又有deadline

推呀

曦曦

要頂住

冇人知道用咩方法會成功，
但成功左就會知。

大家加油

入到37.0仲喺正常水平
係有啲鋪會叫你度多次

乜都唔做果啲就屌人
最冇資格

未 等緊食lunch

依家present緊

仲上連登

凍了

商場有人CHECK咩

著多件

夠暖？

佢應該講緊入邊啲鋪

save 12

郊區會凍好多

推定先

啱架喇，走左咁多都抖夠
做野

加油呀

繼續 rt，堅持落去先會令付出有價值

叉b

主席好

張牀有吸力

鹽田……

up

我夠12唔夠

未夠

是

遲啲有可能封網

好多野做

民主之心不死！

澳洲手足

埋完尾再抖啦你著多件btw

有VPN未

有

求求好耐無見

英國的IP真好

幾時完？？做完抖抖

做唔完又冇假

倦鳥回巢

快閃又唔叫

跑多幾步又太熱

朗

唔食早餐會唔夠精神

玩緊命

push

11月完左
係呼無咁忙
Hi long

唔準走

Hi cha

國際戰線 直到攬炒

你好嗎
尋晚諗住同你講幾句但唔見你

見字rt 唔好放棄

有，但 vpn 都未必有用
面對封網

工作量適中啦
曦爺

坐在家中也能環遊世界

抵你爛grade

咁都好d 得閒再推下
咁都記得早知唔叫你

Tor

你會咁講野架原來

難得毒舌sor

幾搞笑

最好唔好

已tw
抖陣再努力

已有
但網絡供應商都係支那控制都得？
怕佢暗中監視

呢個又唔會以前跑過一排練下氣

專員你有冇瞓

上 Twitter

貓

再怕冇計，而且Tor個公司係美國，而且加密到佢地都睇唔到

但會好慢
而家好買定，中國有人試過比人捉到翻牆

買咗
依家肥佬黎都被拒絕保釋
似乎山雨欲來

包

bat 🍞🍞

RT
黑夜無盡
但我信長夜會有光
周庭生日快樂

食咩早餐

盡力。
你喊的時間其實可能已經夠RT一個

麵包同水

有 rt

ok呀
恰著咗

齋啡加red bull

RT 咗未？？

終於有人早餐頹過我

牙田

大家幫手rt 呀

肥仔水

RT 先啦好唔好？？

我哋唔可以俾極權嘅恐懼擊倒
12位手足係我哋對抗極權其中一個原因

海外嘅手足都未休息
我哋都唔可以抖

有聯署！！！

瑞士山區肺

推 已rt

咁就好 記得食飽啲著多件
訓到好事

RT未？？

已RT，簽聯署未

國際線有任 請每日推Post

大家都要加油

亂亂學壞了

梳

不過我present得好好

u都係
食飯未

太好了

媽媽煮緊

食飽啲

未頹，我會繼續rt

終於唔係上海麵

再努力

上海麵好食喎

加蔥菜同好淡的湯

狀態良好

諗名

4樓

慢咗

再推

幫P牌推
RT

比杯熱茶你
食完你食咩

呢幾日都真係...

等長通粉，剩菜

Yo 牙亂

聽日努力

好過食餅

諗起烈士張gif

唔通你……

食飯未？

我想佢地早啲返嚟多啲

牙㬢

Bell食飯未？

推牙

就快，好似而家

健康啲嘛

而家出去食

搞錯咁求其

做咗

都好過牙包

基爸你都注意身體 唔好冷親

RT, PISHHHHHHHH

如果like post嘅人其中一半有rt，個reach都已經幾何級數咁上

Pushhhh

#FreeAgnes #FreeAgnesChow 周庭氏の逮捕に抗議する #周庭#FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily #SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK
#CCP_is_terrorist
#DefendingHongKong #FreeHK #SOSHK
#HongKongPoliceTerrorists #SendTroopsToLiberateHK #PoliceBrutal #PoliceState
#MilkTeaAlliance
#HKers
#AntiChinazi
#FreeTibet自由西藏運動
#FreeUyghur
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ
#Save12#Save12HKYouths #save12hkyouth

已經好精美

未，冇咁早

(抱抱)好辛苦啊

你食咩？

早餐只有麵包，今日豐盛一點點，兩片

RT先啦

Thx巴打 大家繼續 最慘係有係大陸坐完 返到香港又坐

聯署呢
上面有

冇理由因為前面有人陣亡而放棄衝鋒

繼續

多謝手足

食咩

小難

你之前成日食餅算

我就食飽了

你記錯包包呀嘛……我返學先會咁頹食包／糖／黑糖鮮奶啫

見字飲水
滅共滅共

炒飯

唔是我 ，唔食餅

樓主，多謝你堅持每日不離不棄開post
你都要知道有好多手足灰完一定會繼續抗爭

我都未

M巴好

試過一盒759平價朱古力當一餐

收到

唔係
係你
吞拿魚餅

諗唔到食咩呀你？

係我，返學如果唔食得好豪就會食得好頹

諗唔到都唔食

係呀，無乜嘢揀

甜死

有糖分同可可鹼可以維持專注力

點豪法

點解你真係唔得

飽唔飽呀

~$58

炒飯通常會食唔晒

我食得曬....

學生價d lunch好平架唔係咩

成嚿一樣樣的物體見到都幾反胃下

飽

*美心 + 唔算好食
$58 = 黃店 + 飽肚西餐
當然，而家有$32-35又熱又靚又快脆的黃店意大利包就唔使太煩

叉巴好

L巴

可以灰心
但唔可以放棄

加油, 推

全盛時期我可以有幾多個名

點解咁靜。。。

係囉

我都要扮工了...你自己加油

我都好忙

我都要做野

仲努咩力呀
我移民先

點忙都要推

西

阿油辛苦你

推下

有咩辛苦

我有係你地開台post 做CD-ROM

西西

下次推埋

早

你想呢

放工未

快啲食

忍下就好
食水果算了…

我想你不要基我

唔好唔要我

無要過你

我差唔多食

lm

快ｄ食

食緊

7點

還有三個鐘咋

咁耐

話時話唔係個十二個人已經寫左家書報平安?

10-7

五毛巴

推！！

亂

小

大

奔

push ....Be 著多件衫

今晚十一度

都得

食埋飯兩個鐘

係時候去荃灣食雪糕

好遠呀

咪係

雪糕冇咩黃店

改名都冇用，cap哂

點解

發明巴

咁我基你

奔走兄

旺角Donut's Baba ?
奧海城仲有粒粒雪糕

冇表態標藍？

諗仔

年

怕肥，過一陣就唔餓

粒粒雪糕係黃咩？

唔係咩

加油

唔肯定

銅鑼灣果間先係

Fc 精神+1

食tea未

哪有tea,等食飯

謝諒解

九龍城、觀塘、沙田都有

皆黃？

如火巴
我估你...
今日有做Twitter

唔知
不過唔係連鎖店嚟咩

一芳都有共芳
通常係特許經營？

幫推

呢個真係唔get，不過上得香港解密……

應該都藍唔得去邊其實唔藍的本地品牌默認做黃如何

黎一百日大家都辛苦了

依啲基本嘢,當練英文

恐龍仔

喂喂喂...你 RT 咗未？？

未

餐包巴

晚安！

🍦🍦🍦

邊間？

我慣左個個都叫巴打

下次叫返餐包絲

Sogno Gelato

網址:
地址: 荃灣楊屋道1號荃新天地2期UG樓85號舖
電話: 60984187
=====================

餐包唔是巴

牙諗RT咗未？？

4點

係咪有tg味嗰間？？好遠

記得RT

done

Done

Save12 youths

做任務

w

retweet retweet

Egg son c

中國共產黨全黨死清光

Good

Keep going